新文革2.0 - 紅袖章

「在這個邪惡的體制下，有被動作惡的軍隊、武警，有主動作惡的網警、黑警、五毛、戴紅袖章的老少文革餘孽們，當然也有愚昧之惡的那些線上線下的自乾五、小粉紅們，而這些愚昧之惡更是遍佈於我們的身邊、四周，他們隨時會轉變為紅袖章一類的餘孽們。」

「這個時期，大家都有些事情不得不做。但你也能發現，『不得不做』跟『搶著要做』是兩種人。不得不做的會看到人，理解人的想法。搶著要做的已經擺上了一副強權嘴臉，恨不得有條鞭子在手。 」

「君不見「革命委員會」悄悄登場了嗎？而且不是一處，全國各街道鄉鎮到處都是掛著紅袖章、可以隨時打人抓人的無證流氓！」

「如果有三個中國人在沙漠遇險，他們第一件事會做的就是成立黨委支部」

tg武漢台有大量片 @FreeChina100
返咗文革年代